大圍站嘅巴絲根本應該一齊大叫林鄭屌你老母

交通工具癱瘓，返工返條毛呀，屌你老母

屌你老母on撚7鳩

有冇人有最update大圍火車站相